點解巴士同私家車嘅速度感唔同

巴士開到40已經好似識飛咁
但係私家車開40係慢到食晒屎
好想知原因

飛機真係識飛不過冇特別感覺
車身穩定性問題？

我反而覺得人體對速度個感覺好唔準
如果架車開到100，你望出去唔會覺得好快，到架車減速先會發現頭先好快

即係因為太大㗎？

又有啲道理

坐過紅的吐路港開百六 晚上十時

我自己覺得部部車速度感都唔同

唔明 講緊巴士點解開40感覺快過私家車40咁多

我都想試下添

有同感 但係巴士同私家車分別真係好大

的士行100 同ben屎行100 都唔同feel

巴士避震chok 好多

私家車避震靚好多好順。

btw，私家車加速快咁行70同慢慢加速到100，我都會覺得70快啲

我覺得van仔開到80架車都就散咁
應該關顛簸感事
坐既重心同望到出邊既視野都有影響

單車踩到40km/h，仲爽過搭的士開120km/h

平路你坐100都唔會覺得快, 爛路40你已經會覺得快

震同唔震爭好遠

agger,行120行順左覺得無乜野，落返80就覺得勁慢

會唔會係因為巴士高身，個人無咁近地面
利申試過渣26望住個地感覺特別快

聲音影響

冇物理撚？
F=ma

自己揸同做乘客感覺都有唔同

條路前面環境都有影響

條友真係唔識架喎

小巴D 窗震震下, 開80都似140.......

聲音, 震動, 環境, 座位樣樣都會影響感覺....

我覺得係關地下d白虛線事
屯公渣90 都覺得好快，大嶼山開到120 都覺得慢
係咪唔同速度限制公唔條白虛線都唔同 ?

公路